intel problem - windows update 問題

更新完有無人試過cpu performance會有咩分別?

個人電腦基本上影響不大

前

後

唔係經常超大 IO 都無乜分別